Link Mockup Figma : https://www.figma.com/file/tcG6nXCNYhC5qFx4dNEWa8/CateringKu?node-id=0%3A1
Link commit : https://gitlab.com/enrico_irawan/cateringku/-/commit/2ed8b4005d27f29ef5107072ff71bbb6939096a0
Aplikasi ini hanya emnggunakan satu API yaitu API oleh Firebase
Aplikasi ini belum terauntetikasi, aplikasi ini merupakan aplikasi pemesanan makanan. Aplikasi ini menggunakan react-native cli dan redux sebagai state management.